其實我有時真係好佩服林鄭

佢果種視香港人如無物，眾人皆醒我獨醉
用盡任何卑鄙手段要置香港人於死地
果種魄力，真係好驚人

光復香港 時代革命